每次第二日有特別小小嘅野做 都會失眠

如題 應該睇醫生嗎
嗰種特別小小嘅野
可以係小到第二朝要覆診 交收 又或者去新環境開工
嗰一晚就好大機會失眠
點搞好

個心扯住扯住
跟住隻腳係瞓覺嘅時候又會彈下彈下
然之後個肚又好似有啲唔舒服
跟住訓一個鐘又會醒

平時有啲乜嘢突發
唔係我意料之中嘅嘢就會咁

係 會心跳加速

呢個又唔會喎
但就係瞓唔到 攰都係

即係小學第二日要去秋季旅行個種心情啦

同埋會瘋狂發夢
跟住唔想瞓覺玩手機又會好攰
起身去廁所個頭係好重
暈下暈下咁樣

跟住到咗真係要去處理嗰件事嘅時候
沖個涼就會好精神
返到屋企就瞓得着

算係
咁點搞

我有時都會 有野未做 個心銀住銀住咁

之前第二日有學界或者比賽嘅話都會咁
跟住第二日狀態就好差

你緊張嗰件事先至會瘋狂諗嘢搞到瞓唔到，平常心面對嘅話包保你慢慢瞓得高高興興

其實邊個都會有咁嘅情況發生，無需要太過介懷

講就易

之前試過手機申請自由鳥
跟住申請錯plan
佢個CS又要剩係得email
同埋Facebook message

夜晚send完之後第二日要等佢覆
跟住個心就頂住頂住
好似有啲嘢未處理完咁樣

好苦燥
然之後唯有唔瞓覺上網search資料

所以我都努力緊

真係要做完晒野 先訓得安樂 好唔鍾意未完成既感覺

係.. 其中一種感覺

我之前都係 結果半場就抽筋

就好似放完假返工總係瞓得唔好 但一放假就好瞓

我都係咁